新年一次大掃除就會覺得港女好恐怖

絲打可以出番去先
由廁所開始講起
4個架，有2架放左大量1枝又1枝化妝品，好多已經封左塵。
1個架放哂化妝棉同隱形眼鏡
仲要洗面都分幾隻
頭髮定型都可以買成3枝加埋我自己2枝有冇咁有需要？

出到去個客廳櫃個上層已經放左幾個箱
入面全部都係一盒又一盒既護膚用品
好多都係用到一半。
耳環呀，髮夾呀，項鏈呀，面膜呀，洗唔洗咁多

打開個鞋櫃4層，又霸左一半有多。
平底鞋，高跟鞋，波鞋，運動鞋，長短靴

打開佢間房真係慘不忍睹
成枱都係化妝品香水同凌亂既首飾。地下有成幾對唔知放左幾耐既襪，揭起張被入面有睡衣絲襪，枕頭隔離仲要有幾條充電線。個衣櫃d衫多到真係可以焗死人
成間房陣味似露宿者之家，完全諗唔明發生咩事

毒撚冇以上問題

屌喇星，同女人住下就知幾恐怖，啲化妝品會全部攻佔哂你既空間，亂到狗竇咁